有無人成日比人話似邊個名星？

我先，睇名

自貼

俾人話似Ryan Gosling
代表啲咩

山下智久 山崎賢人 呂頌賢 木村拓哉

王青

tvb嗰個

山崎賢人

David Beckham

畀人話我似生田斗真